可風中學舊生同我入黎！

佢究竟有無做過？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？